(收到內部消息) 私煙生前參與老舞群組，所以感染肺炎引致死亡！

原來係吞晒支共啲維穩費去叫鴨 佢來生必做支国人

私嫣群組